食過最辣嘅野食

我記得有次去Bangkok一間不知名店食飯叫冬蔭功
可能做慣好食得辣嘅本地人生意，碗湯超辣，下下拮喉嚨
另一次去葵廣叫麻辣手撕雞唔識死一叫就大辣，食一啖就等於打一枝麻醉針
之後乜撚味都冇晒。。。

留名等睇譚仔十小辣

脆香雞翼(最後一次係16年食)

羅宋湯嘅黑椒粉

熱浪

熱浪薯片

Donki見過
大約=譚仔邊隻辣?

譚仔嘅辣唔會比得上

秒咗我！

另外仲試過成條指天椒食左
紅都面晒

辣雞麵

乜品牌黎

空肚食咗一塊個胃頂唔順嘔返出嚟

認真？

辛辣麵

me

Donki既18禁咖哩

譚仔特辣都唔夠佢辣, 呢隻真係食到um住個肚差Dcall白車

農心辛辣麵

咁cls

譚仔中辣

呢個嘅咖哩都係
用嚟撈飯 食左5啖左右頂唔順成包扔左

利申平時食譚仔特辣

你可以搵多D人一齊試下, 唔好一次過食好多, 入口果陣唔算好辣, 一落到個胃就痛到痴線

淨係叫左小小野試 食完之後即係去返d正常既食真正晚餐

小A辣

平時食開譚仔大辣
呢間叫左中辣 食左面果層已經胃痛
人生第一次挑戰辣失敗

KFC 蘑菇飯

唔好負評我
十幾年前食過強國有隻白色既鳳爪

搵次打大佬

以前有間餐廳叫daddyos,俾舊同事拉左我去食,有款雞翼d汁好似係用香草整,辣撚到個咀會痛,同事飲左3杯凍野都keep住痛

同支那人傾生意食呢間 辣到個個坐哂喺道玩手機唔食野

得我一個食

紅色辣雞麵

食完去廁所有冇火燒後欄

要用冰袋敷菊花

睇到個po已經出汗 發熱

本身完全唔食得辣 蘑菇飯已經係極限

咁撚痴線

太子川之味 十級辣

黑色雞麵

支那木屋燒烤個豬手
食左兩啖成份掉左

試過食小辣已經覺得好辛苦，自己都食開辣，辣過譚仔中辣

三多炸髀中辣就快頂唔順

好好味
但食完一定爛晒口

火雞麵

痛完先辣
痛到仆街真係

墨西哥隻死神椒
amazon買返黎
咬左一細啖即刻嘔返出黎
飲左五枝奶都搞唔掂
最後條脷乸到爛左 食左兩個星期爛飯+粥

18禁個薯片

屌你老母

食左少少搞到去睇醫生食腸胃藥:o

)

正想提
去YouTube 摷 ghost chili 睇吓好好笑

譚仔雙特

依間真係隱世feel
唔覺意行過見到好多人排
試左一次先知咁好食
譚仔真係行撚開

你本身食唔食得辣先？

where

燒房焗隻雞翼

元朗 又新街

我食一塊辣左我半粒中 食左幾塊之後就扔9左

荃灣孖寶車仔麵個大辣
痴線辣撚到好唔正常
利申：譚仔食開特辣

食過大辣唔辣
同譚仔特辣差唔多
d人講到咁誇

試過食完麻辣火鍋，前後痾左三次

儍仔

印尼撈(半包辣醬)

我都系，啲飯又熱又辣

早幾年同朋友係旺角食拉麵 叫左個地獄拉麵
個老細話飲哂個湯就免費
咁自問我都食得辣 平時食辣雞麵都輕鬆既 結果我飲左一半就辣到沖咗岀鋪頭門口嘔 個人覺得佢辣過啲咩十八禁系列

好耐以前去過一次食大辣
見你講十級辣以為出左新級數再辣d
點知原來係小辣10級